交換下攝影ig

啱啱買人生第一部相機
想睇巴絲們既ig學下嘢
格式抄外國forum
唔好擺低完自己嗰個就算
記得評下人地

1.首先貼你個ig feed e.g

2.然後俾link

3.最後俾評價其他巴打
(#第幾個留言 + comment)
e.g
#2 幾靚
#14 有乜改善

規矩係用嚟打破既

just kidding

to 樓主，你好過我嗰時好多加油

張圖唔係我ga
我未有相post ig 留名學嘢

巴打成個ig都係黑白好整齊
你係用菲林定數碼？
同埋個人覺得4月打後嘅相好過以前果d

好PK

我用數碼呀xe3
其實我都係新手影左一年都冇

乜柒都有 影咗年幾, 求屌細力啲

#3 光影幾靚,好有何藩feel, 比較中意你樓梯同後巷嗰啲相
street photography同portrait無乜研究,睇落正正常常,
followed

#7 睇你啲相有種好舒服寧靜嘅感覺！
不過有啲相冇caption 搞到難啲理解你想呈現/表達嘅嘢🙈（定係專登？！）

巴打啲相有故事性
懷舊感係後制加grain定係曬到咁

其實我無諗咁多 影到乜post乜
landscape無portrait咁多故事

#3真心靚！對光既觀察勁好！

Btw樓主啲相都好calming
可能係排版影響 有啲似

好似可以參考下

#7 睇落幾舒服 d色好鮮艷
#8正路嘅菲林相 我覺得街拍果d靚過就咁人像
#10 好似雜誌 postcard 果d風景相

題外話
想問下用咩apps 排版 加個白色background?

我係用whitagram加白邊 之後放落preview到排版

返緊工, 用PC版
英國歐洲香港廣東都有
希望唔好嫌棄

hi 英國巴
多謝你Share
你d相勾起我獨遊英倫三島嘅經歷
張張都有獨特地方
頂瓜瓜

真心出色

評下人地 俾下comment
唔好擺低完自己個ig就算
contribute

我下個reply寫左
怕太長所以分開左兩個reply

btw, 你個ig都幾好睇
令人有種耳目一新

唔記得留感想
#10 所有調色都好一致 光影構圖都好好睇

咪𠹌騎劫

Why

點鳩唔post ig

Hi手足！
我都諗咗好耐好唔好share ig
多謝晒你咁睇得起我啲相
手足你獨遊咁開心 果時玩咗幾日？

多謝晒手足
大家一齊影多啲一齊進步

好多謝大家咁支持我
我依兩日ig多咗三十幾個followers
我會share多啲我點執相果啲 貢獻返出黎
大家影相啊 抗爭都繼續加油

其實住左近十年
讀中學同兩個學位

早排見到IG D相

好耐之前flicker入過個group係po完相之後要喺對上其他用戶po嘅相留言，果陣覺得幾好玩幾有意思，估唔到依家又玩返同類嘅野

新手留名
#10 隻色較得好靚

分享朋友個攝影ig，覺得佢影既菲林相好靚，好有香港特色

我好鍾意#10個隻色，要用幾耐時間先執到呢張相？

#23我覺得同我朋友係同好

評下

點解咁覺得

新手交流下
手機相較多 近排入咗得相機努力學習ing XD
Thank you

要人評你首先俾評價人

都係影d香港街景同路人相，每張都有佢既故事咁

開個post就係想交流下
個個唔contribute
擺低個ig叫人follow就算
此風不可長

構圖可以leng d

大師
仲好撚有米

#7既顏色好靚，好輕鬆
#10黑配橙好moody，有metropolitan 既感覺
請大家多多指教

你條link死咗

影建築係你強項
一開始嗰啲山山水水風景相比較普通
睇到進步 加油
同埋想人俾評價前付出下

我覺得街拍可以試下黑白
太多顏色/物件係一張相入面搞到個主體唔出
btw純新手9up

屌，打多左個underscore

agree, 所以我以後會較得淡d同埋多d試用BW
不過BW拿捏得好唔好，真係睇功力

大部份執色執到呢

痴撚線
誇誇群攝影版

以前都叫扮下野美其名攝影交流，互打飛機為乜

多謝

侮辱咗何藩

保護自己同他人、
同埋唔想影一街戴口罩的，
疫情開始就冇再出去街拍，
所以個ig 2020差唔多冇update

好多隻雞嗰個好鍾意嗰個笑容

獻醜先 歡迎follow

有批評先有進步 你都可以評架 無人話一定要盲目讚

呢d煩膠唔駛理
有佢單機喇

我識施丹轉身就唔代表我勁過施丹既
人人都崇拜何藩 俾佢影響到有幾咁出奇
唔洗起哂鋼 係真係有何藩咁既水準唔洗上連登啦

有冇專影貓既？
技術麻麻 但鐘意周圍揾貓影

以前影落,想影返,有冇建議可以攞返個感覺

我覺得第一行最右有好強嘅線條感覺
之後第三行中間張我覺得個人嘅面目同啲鴨做個好諷刺嘅比較，尼張係我set相最鍾意嘅相
第四張如果係我而佢唔介你影佢嘅話我會拉近去影，我覺得可能用到啲鏡去做到更好嘅效果,不過依家個張我都覺得好好睇

呢個er er唔識讀 都幾靚
條底褲仲好黃

第四張係candid ,見到馬路對面就即刻舉拍攝，當時跟身係支28mm定焦。

sor我講錯。。
係第四行中間果張

好鍾意#39個排版 執得好靚 d色都調得好靚

新手 大家比d意見

呢個啦

想知比負評嘅人係咪都係大師級

鐘意影風景相多
自知技術一般
只係好有心去影
學緊執相
希望各位巴絲互相follow互相交流

#56 好鐘意妳啲相啲色調 好統一好舒服

你啲相幾好睇

咩都有影啲！

#10 構圖好正！

#23: 好鐘意你頭3張 有一種好實既感覺

希望大家比啲意見